罪大出手提機會否屌打任地獄

：我係索狗
：我係任豚

Push

講到好似無出過咁

PSV

出個陣咪屌打

屌撚咩，輸撚到唔敢出啦

樓主任豚 曲線引人笑sony

我索就係高性能嘅代名詞
出手提會被人笑機能廢 不了

賣得1610萬部

2015年10月，索尼遊戲業務高層伊藤雅康在採訪中透露第一方工作室已經停止了製作PlayStation Vita遊戲的計劃。[12]2019年3月1日，索尼互動娛樂宣佈在日本正式停產PlayStation Vita。[13]可能是受到智能手機衝擊，現階段索尼並無推出後繼機種。

就算係PSP唔夠NDS賣得多

Nds小朋友先玩

psp 小朋友先玩

真 啲小朋友太多

其實當年PSV可以出芒亨，應該都唔會搞到今日咁停埋產一隻芒亨絕對可以將PSV起死回生

真 60歲先中年 呢個世界太少大人

Nds玩家年齡層跨度唔多係psp兩倍 psp先係你口中小朋友先玩遊戲

Nds，switch 只係啲合家歡遊戲

哈 ... 你都幾有趣㗎喎